平心而論，game & watch吸引過game gear micro好多，起碼個mon同size正常同有type c

game gear micro真心搵笨

分分鐘破解埋可以玩gb,gg模擬器

唉屌日森慢撚咗

起碼叫係人玩